[出曬相同資料］求幫del中秋被捕女仔post

［FACTCHECKED］中秋紅磡俾人拉個個女仔嘅資料

原po已經搵到被捕女仔家人
但爆左好多個人資料同相
麻煩連囝幫手del post

舉報就得